[推到完場] 車路士 vs 曼聯

Kick Off: 6/11 12：30am

中立區？

Hat trick 真司

車主場拎3分100%波

屌你老母

我轟迷

連迪懦夫

Me too

打和啦

哈 又贏波

曼聯贏
賭丁

非2隊支持者

邊d 撚樣1001又唔開post

摩佬 mata lkk matic

西波

賭假錢就收皮啦

Show Blocked User - 賭徒W

又福

馬達傷？

爆炸

爆隊

邊度有link可以睇

Hehe威多次呀要

我普幾時先出得呀

咁靜 冇人睇？

潛水艇揮手區

留名

留名待笑拉SHIT

12點半準時出發

盧祖條友傷到幾時
今場正選後備都冇但個人又會跟埋去

MK災難級 後備料

應該又係悶波一場

其實普巴幾時先踢得

同求

[url]sop://

sopcast://
sopcast://
sopcast://

Mata is injured

有無手機link

大哥有冇英文？

又係正選11人

等睇西波

百屌list:
1.mk
2.拉shit
3.lkk
4.屎波
5.摩佬

等奇兵～馬仔＋爆炸

thanks

求電話lin

摩佬都唔知

mk可以屌定先
6. Lin

好過怪陣
出親怪陣都伏

mk我屌你老母

無啦啦自己變左條link

屌定mk sin

拉SHIT我屌你老母!

冇普巴 守和當贏

MK真係屌定都得

下半場見lin 屌定先

屌，猁榮基同俞溢明講
兩條仆街猁狗

Where is mata

兩條極品猁講今場

Mk甩波到完場，失分已確認

咪臭係，屌，兩條仆街猁狗講，呢埸會睇得好𠹌辛苦

Lm

343?

lkk剃左鬚？

要靚仔過MRT嘛

求acestream

一模一樣既陣

[url]acestream://9d462c88c7d1e929c5e5b642a45da8b18d733910[/url]

求ios link

係咪因為就到聖誕
2隊波都擺聖誕樹陣

默哀係關於咩

足球直播吧 apps

今晚有北京體育 廣體 cctv5

咁少人嘅今晚

無雷斯

個個要做港豬 聽日要番工

近幾場都係細波。博佢摩佬打主攻
大炒車仔

其實有時唔明點解唔可以福仔右，martial 左。

FF下好啦

Hi下都訓

做咩件衫穿左

達子件衫

後備出勁3倍

細緊拉爛左

仆街日本1點半睇完聽日仲要返工

唔好令我失望

拉一拉就穿

扯左一下就爛左

拉爛左?

Game on!!!

Nike衫真心渣

痴線台開左 但聲畫唔同步

今年nike籃波足波衫一樣咁易爛

有無flash link，得mac 係手 thx

link

因為要martial後備換，或者調轉，先入到波

逼佢

sopcast又死 100%都無畫面

呢個真

LKK望落好乾淨

Gay?

Sopcast 個number無變過
知道就知道

想含了

摩佬對親軌都前場壓迫
好大仇口

呢隊係我曼黎架

jones.......

Mac裝soda player咪播到ace stream link lor

嚇死

嚇死唔計

射得好靚...

嚇屎人

嚇撚死咩

平安鐘

猁榮基開心到

死角

嚇死人咩...

就死

打主攻

嚇死左

達仔做乜DC上身

真點間諜

醒神呀宗師！！！

頂

仲叫人達仔

福咁都食唔到

福

福頭差d

young

頂得麻麻

識轉邊同傳中 咩事

羊好勁

羊出d波真係

呢幾下猜得幾順

屌 垃圾

G持me please

嘩屌你福咁都唔入

好撚靚

想幫佢含

今日落左藥？

加利仔： he close his eyes

羊勁到

又跟到入廁所

福踢翼踢到唔埋門廢晒

咁都唔撚入

唔係巴士

Oh.. he close his eyes

合埋眼頂點做射手

Sky sport : U close ur eyes u close ur eyes

mk好似冇咁鳩

比古圖嚇到me埋左眼

樂視兩條猁好煩

Mk cup果下都幾好

講波果兩個賤種反曼黎

Mk今日醒神

未見過佢上鏡

屎波

小心呀

場場有返頭十分鐘既7成狀態都好開心

Baka

屌 穿曬窿

多謝晒

係

哇屎波

好廢 輕輕篤近柱都死

巴卡約高

咁樣穿法好快失....

嘩 近柱一定死

又空哂

屌你無人守嫁

完全守唔到噃

屎波又爆了

細緊睇hi住啊

咁樣俾莫拉達推左去前面

巴卡約高射波隻猁榮基高潮咁

空城計

無人睇 做乜撚野...

防守咩事

求和了

痴撚線 中間無哂人

好似大巴好Ｄ咁喎

smalling?

拉到咁都唔吹？

後防做乜鳩 3個後衛

屌你老母屎波失位

見佢出咁既陣以為又大巴
點知玩對攻

一代上撚到中場線mark人

摩佬係咪想俾大家睇下唔踢大巴嘅後果

我都想問

用3後衛就咪同轟對攻啦 人地打呢個陣打咗一年 我地打過幾場

冇大米就知唔大巴

干地摩佬口水戰

屌你打對攻
再係咁好快失波

Mk以為自己伊巴
得位 一下比人彈開

頭依段都幾失暈 打返好個節奏啦

試過帶皇同巴對攻輸4-0

屌

Lkk爭d

渣古

上年主場2:0轟就係無啦啦用3後衛對打

50

幾好睇

對攻好似好危

馬迪好勁

壓到咁前

但上年3後衛係大巴 點同

馬迪

Hehe今場幾好

Yes 平時一定唔會咁踢

lkk轉得好靚

用咩陣無問題 後面屎波唔好自爆就得

谷一輪會縮掛

大巴啦屌你DADDY..。

大巴又比人屌
對攻又比人屌
不踢了

攻佢老母啦

馬迪又變身AM

真係摩佬曼聯黎？

mk今日無咁膠

終於唔是悶波

軌後防咁廢
谷段好路ja

屌,8978

好難服侍啊

禁區頂成日空哂

好好睇 而家就睇下邊隊好彩入到先

唔人釘人世3真係好危險

好驚

嚇到傻

DDG

hehe今日好醒神

哇咩事

法比俾B仔一野轟走左

ddg

世三靠hehe釘

遠射真係未驚過

上半場已經撳爆平安鐘

世三勁能到
好彩DDG仲勁

大巴唔反擊係抵屌
但對攻出3個後衛做乜鳩 兩翼咁多空位 前面又唔夠人
根本就錯配屌你老母

遮撚晒都救到 CLS

好彩

夏神真係好撚自己玩哂又得配合又得

Hehe一對世三就精神

ddg做得唔好，平時應該接實

黃佢

Ddg

最後一秒先DUP低頭都救到,咩人黎

dllm 躝啦

應該有人遮住

幾條友揚過 有反應都算係咁

又想傷一代

黃藥膏

黃左個中場

大巴又屌唔攻
攻又屌唔泊大巴

請問領隊有何高見？

手法正宗應該救唔到

有冇人發覺今場曼每傳波之前一定踏停個波

中場冇人，對閘幫手攻上去

ddg好似中槍咁反應

屌你踩落去

屌佬玻璃都撞

咁撚急勁點接實

車好矛

mk閪咗幾多場？

你咪撚踢傷宗師啊

班軌成日踩腳

車狗D落腳毒能到...

短人簡迪賤種

開季至今

黃埋kante啦

今場好左咁多

Almost all

踩腳

落腳毒撚到

睇開ddg d波就知接實遠射係ddg基本野

自己傷完又整人傷

係 6個助攻都係閪返黎

竟然冇牌

馬迪做咩事咁博

倒戈

咁唔好停了

成班出盡奶力

b 仔 man mark

比多張黃牌塊藥膏啦

撩多d巴啦

希望又閪個助攻返黎

今場好似拜仔 man mark 世三

仲認真過打痢？

紅鳩件車狗啦

應該係

HEHE好有存在感

hehe

屎波好廢

屎波寧輸哂

史摩寧

今次拜行睇實夏殺

巴卡繼續

對攻真係無問題 係驚屎波玩自爆

達仔撚狗咁撚屎波

巴卡亂黎既

撩鳩巴卡條波牛啦

求LING

三後衛好能玩命

點解人地個kante第一場復出已經咁撚勁

今場要攻
主要我諗係唔可以再失分
比鏝拉開

Diu

本身勁

Hehe防守

勁過屎波

agger

b

痴線 防守勁到

世三想硬爆

MK條髮線...

拜利唔派膠都輕鬆頂能死佢

真係好擔心屎波寧

正路傷完起碼頹返一兩場先呀
定係得我地shaw rojo嗰啲先係咁

拜利

拜利個身型

Mk係咪開始攰？
踢左幾分鐘好波又開始西

LKK 有冇成功咩到一次位

Mk踢到有世三三分一就收貨

全部都係細緊嗰邊揾到食

small 打中間, 係咪都要經佢la
咁都要屈佢

Lkk個樣好似打左十次飛機咁

黑洞既野 大家明

拜利守世三爽能到

世三真係好能勁

剃完鬚連個樣都唔同埋

MK黎到好似越踢越霉

有幾爽？

係咁比人屈長傳

LKK

羊

咁踢法福仔應該好快無氣

刷角羊

法國啲波唔經羊都攻唔入

世三爽

痴線羊

左羊抵佢入返國家隊

羊好撚尾機

對家法比今日好fit
放長波準到

有預感LKK有波入

磨完到馬仔繼續磨對面

爭少少一個長傳玩完

chur 半場多d夠架喇
馬仔會搞掂

點解唔比羊開角球

睇個勢要爆炸+馬仔入黎先有機會破蛋

同問

可能要返後先

防反擊？

屎波搞唔掂奶達喎

呢件事要發生
起碼要守到半場先

爆炸撩鳩藥膏啦

驚比人反擊冇人守掛

咁都唔吹

唔泊大巴真係好好睇
不過理應作為進攻重心既mk仍然係冇乜表現，做得唔夠多

福仔連azp都唔夠跑
仲有咩用

屌 幾時先吹呀屌

睇黎要出樹夾羊先得

見到個戰術應該係要華西頂中堅
拜利釘死世三

帶緊個波跑快過無帶波 果個叫卡卡呀

中場中間輸晒

福咁快做乜唔爆

mk又食左屎

冇左pogba場場都輸架啦

呢度真係好嚴格

巴卡若高都fit

冇普巴冇人發動進攻
本身expect MK可以做到...

達狗真係紙做

打強隊一向都輸中場

呢啲唔吹啦佬估oliver咩

屌佢老尾 都唔知有無踩過草踢波tim

莫拉達呢球點撚樣吹

好多識波帝

尼馬先得

依家呢兩個中場都有前鋒的心

Hehe今日

Lkk個樣真係睇都覺得唔掂

之前好d

踢波姐要佬屌佢咩

指定半場換走

懂球帝

有冇電腦link

仲要捱多一個月

Hehe神級防守

上reddit搵

帶住波真係得卡卡
兩下L1 大放先有D機
但AZP 擔左你個位既話都無機
除非守個個係巴查,跑個個係巴利

屌那星世三真係好撚勁

傳波既選擇好準

好累咁

拉SHIT對強隊不嬲冇
都係等一招出黎屈機

可以將上次 hehe 張圖變做拜利

尼馬唔得咩

到時廢老可能配福馬雙快翼

我頂

爆炸換MK啦 中間真係輸哂

成日斷右路

美欺唔得咩

lkk

Mk真係完全無撚用

牙朗唔得咩

有出場？

跑唔贏帶球既卡卡

mk今日冇隱形

美斯有撞牆效果x10

Mk想點啊

我今晚要戴帽了

發動唔到攻勢

馬仔同爆炸係後面傾咩咁開心

mk

中到三球龍都當你贏了

男人緊係傾女

風之子阿 流四咩 美斯真係唔夠佢跑 有片

「yeah一陣又有得出 」

一陣後備又到我表現

點解唔放馬達

我知,巴西打阿根廷,所以我先咁講

進攻又係羊 華西
防守又係羊 華西

Mk
防又無攻又無

ching sickball

射到3次on target常你然

我媽都識教啦

點睇到架
一齊帶波定咩

卡卡帶波係中路直推,美斯係後面追唔到仲要愈跑愈食塵

我係美斯FANS

福仔好似同c朗仲爭D

咁點知道美斯帶波唔夠卡卡帶波快

唔好引人笑啦

爭啲

今場莫拉達同渣古大戰
暫時渣古全敗

卡卡真係好癲

唔同級點比較

同當年比

風之子真係好經典

而家要搵帶住個波99速既都唔知邊個了

HEHE

直線反SHIT

美欺應該就唔會真係帶波快過唔帶既

first touch差好撚遠

班友想踼死馬廸 都已經谷到咁前仲撞牆要佢落埋底

似尋晚屌左2,3Q

渣古唔識hold波

好似唔係啵
利申卡卡美斯fans

達下下停到護到

出mk等於打少個

世三真係好尾機 好似mark唔到咁

都係推論,一場波入面亦都唔會有兩個波
因為正常帶波慢過齋跑
而卡卡帶住個波都快過無波在腳既美斯

精神左10分鐘
之後就攻唔到

摩佬屌兩句就上去 干地屌點解無比人罰上去

作客目標1分是常識吧

好似暫時華西果面多d空間同失誤打反擊

如果華西識用左腳就好

摩佬

攻就算啦
係睇下守得好唔好

無左卡卡 美斯帶波跑都唔係慢 算係第二個咁既水平啦

講返場波 想踢撚死馬迪咩?

中場俾人壓制晒仲點攻

正常，daddy就係唔得

1min都無補

前中都無個人hold到波

形象問題

中場唔夠力 Hehe又幫唔到手

巴卡藥糕 好似打到成個cam 咁 走到勁前 比人反擊又慢慢行返去

盧狗完全唔係莫奶個皮

個中場等輸

出martial 打mk 個位啦..

法比2號

有妹係度就話
攻都係睇一招入替左先講
依家想搵個有突破能力都冇

LKK有無頂贏過？

有簡迪

中前場hold波都matic做埋

馬仔出黎係時侯嬴波

要入波都係等馬仔/羊+爆

好彩佢0進攻力

簡迪遲d一定係世界第一防中

已經偏離左主題
本身只係討論緊福仔個個位大推後可唔可以爆到AZP
我舉巴利出黎係因為佢真係跑外線爆過巴查
其他CHING先搞下笑問下尼馬美斯C朗得唔得
並無直接講過美斯帶波唔夠卡卡帶波快
拎美斯無球唔夠卡卡帶住波快呢個例子都只係推論下美斯應該唔夠卡卡快 (無論有球定無球)
當然事實係點要佢地比較過先知
專心番場波廢事騎劫左個POST

而家已經係

因為得佢hold到呀

而家都係啦，有邊個勁過佢

岩岩有球馬迪都呆撚左..

估唔到有人係左前場同佢撞牆 佢無諗住接

依家已經係啦,仲有邊個

真心要出爆

成條中場打哂

淨係威過頭十分鐘

好屈

咪係
場場都交到貨咁濟

mk換lin算啦

mk隱形

有埋頭槌既話 不過上天是公平的

邊可能有態

無普巴中場過唔到對面兩件防中
MK點解仲可以有正選

唔通出LIN?

預咗

長傳都勉強 其實唔得

但淨講防守技術 不可或缺 邊隊波有佢都升1個級..

羊B

打得幾好 幾好睇
但兩邊進攻既分別就係mk同世三

好彩巴卡垃圾黎，如果唔係真係輸緊

今場mk都無之前咁差啦，跑上跑落⋯

起碼贏一條中場線先 ，簡迪有埋長傳既話其他隊唔洗玩 ，d位置感好到呢，好似天生出埋就係要打呢個位咁

叫mk man mark kante應該三十分鐘內斷氣

如果佢仲係李城嘅話。。。

轟買藥糕返來係想點家陣2頭唔到岸 攻守都唔掂

曼專心打防反好有機會造低轟

lkk 作為中鋒
成日頂輸高波
心口控波又控唔到
控到又得唔到身位/無技術傳返比隊友
單刀更加無眼睇

幾時先可以開發多1,2樣技術

我好左 不過唔夠人地搶囉 泊返大巴算啦

咁又係,唔記得MATA傷左

佢防到個波要去邊

仲要出到準波 大佬不踢了

頭幾分鍾幾好
之後就走左啦

打352 mk個位要求太高 佢又冇世3咁全能 所以算係咁

如果朗隊打LKK 個位就好

Now 條友唔識計數

夠大份做支點(?)

正常藥糕係用來爛打死跟人 kante就跑足全個中場

有佢既前兩年 去邊隊都奪冠
好在佢唔係鏝踢廢柴甸佬個位

無計,佢不嬲都唔係柱"登" (唔識個字點打)個類
反而MORATA仲似

要攻就出Perdo啦
叫佢走去帶攻中

季前熱身個時仲J緊佢坦克車
唔知道坦左去邊

D態完全唔掂
唔係話佢冇能力

法比藥膏同簡迪3個覆蓋面都好大
相比下hehe縮到好後，馬迪中間，mk前，搞到斷開晒咁
其實馬迪都好努力由後打到去前，但得佢一個真係唔夠做

控傳肯定達仔好好多

岩岩有球右閘大力比直線佢 ，佢第一時間係補返個位而唔係去追返粒波，跟著mk就一腳傳返比簡迪 ，所以佢d位置感好到呢

佢根本做唔到杜奧巴果隻
朗尼後生果陣都好爆過佢

morata人仔瘦瘦頭好勁要打躉柱
lukaku牛龜咁撚大 但要帶波唔頂得波...

希望渣古好似上場咁頂番個靚二傳

Lkk點都唔會係杜奧巴果種級數

無人可以一個拉到兩個防守球員做到空位
對面世三球球都要兩個去招呼佢
morata hold Up 好強

「新魔獸」

成隊得馬有咁既能力

下半場雙方一換柏度,馬仔

先係真正既開始進攻

福有冇斬過腳靚

比返mk算啦

其實好多外國球評一早都話佢地兩個風格唔同
所以一開始我都以為會買MORATA

冇

好怪雞 就算排都係法比打得前過佢 但睇左半場又唔係 佢下下走入禁區 但又唔係幫到手 又無衝搶意識 回防又慢慢行 好似打少個咁

福狗開夠未呀
行撚開啦

可唔可以唔好再叫佢斬，冇腳過到前柱

搵 mk斬啦

jones

流川想收人皮

巴哥咩

換走得mk未

哇一代呢下

換走福先

Mk廢撚到
面到面都推過你

摩佬應該都係馬換福

Mk唔想踢就走啦

睇住呀

唔好紅呀

依下痛

hehe把口停過未

mk快d 走去剷低hazard博個黃牌自己走la

any iphone link

要8定x

換人啦on9
10打11

初初見佢唔覺佢似咁多野講

mk做過乜

又差d輸

Mk迫都唔迫下

JONES差D紅

屌中間穿既

mk廢到

ddg

竟然仲未失波

lkk 甩夠未

mk換爆la, 廢到

點解LKK咁撚大隻 單對單攞位會輸哂

輸啦

抵輸啦

前面係咁甩 後面係咁穿...

8978...

空撚到

Gg

波都停唔撚到 打乜柒反擊

佢應該真係好撚累

屌你老母下下中間都無人

on9

ON撚9到..

Mk下下眼神防守

無人跟

條後防垃圾到

88

根本就打少個22號 柒到咁都場場正選

三你老母中堅

空撚哂

前中後都可以咁垃圾

失眠之夜開始了

jones去撚左邊

點撚樣守架大佬

Jones去左場外訓教?

唉

Mk下下慢跑
迫都唔迫
人地傳就行開
爆過佢佢就慢慢行

乜撚嘢防守嚟

屌，長傳竟然會變成3打2咁

馬仔未屌你老母

班後防睇得仲專心過球證

lkk同達子高下立見啦

馬 大米

收聲啦猁榮基

屌你老母任頂, 做乜撚野啊

根本球員質素唔夠人嚟

躝啦 盧狗

屌 咁樣失

流村今場真係食左好多舊屎

要不是皇馬玩野

D防守

由開季講到而家啦

助攻王

Mk醒未啊屌

中場輸撚哂
前場冇供應
你想lkk做到d乜

拖

盧卡古連艾斯比歴古達都可以食唒佢位
咁大隻做乜鳩

換馬仔啦on9
成隊搵個識突破都無

費蘭尼X馬仔屌尻佢老母

羊+爆+古 炸柒死佢

係我地醒未啊，仲對佢有期望

一啲攻勢都冇

影住mk

技術 樣都輸撚晒

Mk，lukaku真係好屎

mk散步 屌你

爆馬

死出mk同福真係好on9

mk真係好撚廢

後防走甩人輸波，呢到啲專家係屌lkk先

成班冇一個控到波
踢撚咩

Agger mk柒左成場 搞到前鋒冇波拎

Mk跑都唔撚跑點打反擊啊

摩佬個樣

今季跌watt跌到同lin有得揮啦

咪撚位換位1

一出lin我唔撚睇了

真係好撚差 無點見佢用身體質素

用速度仲多

連波都停唔撚到，
佢仲可以做乜撚野？

MK 廢左咁撚多仲用佢

mk真係好撚冇用，換個爆炸都好過佢

其實唔怪得lkk
中場根本無人供應到比佢
屌你下撚下都後場斬上去要佢做支點
做乜撚野姐on撚99
人地達子就不斷有人做到比佢
根本就係中場既差距，而唔係前鋒！

岩呀 福+馬喇至少

換馬仔啦

痴線 無人幫渣古

其實唔出mk咪都係出lin
根本冇分別

屌你三中堅下下都唔齊一個 得番兩個係後面做乜鳩

仲唔出馬仔
睇唔睇到隊波無人識攻

屌佢防守都唔積極

爆

宗師 對強隊就露底

加油呀車仔

對面有kante 中場其實一定輸
打d長傳急攻好過

咁都出lin既我屌撚死摩佬

冇妹，我曼根本垃圾

1挑對面後防點停呀ching

跑喇mk

yes

但無人HOLD到波呢
未見過LKK拎膊頭/背脊擔位頂贏

今場個後防戰術好大問題，三個中堅都會跟人出到去禁區外，但補位好明顯唔夠，輸呢球其實已經遲左

佢對弱隊都露底

上季都雪鳩MK半季
唔撚明點解而家踢成咁都唔鳩雪

單對單都停唔到wo

踢乜撚啊⋯⋯

停到都冇人幫啦
我敢講morata入到依球LKK都一定入到
我曼連斬依球波既機會都冇

其實上半場已經有2-3次差不多情況
三中堅時候
當其中一個中堅比人拉出黎既時候
對中堅同兩閘依然企到好開好開
之後比法比仔不停放長

MK完全無比對手任何壓力

屌你去到邊都見到kante

Mk你老母隊友失控球權就咪撚慢跑啦
對面成隊㩒晒加速制
你就喺度企

車仔贏到一吐烏氣

mk有人要唔該即賣

係無人斬到呢d質素既波
唔係無機會

依句真係岩
佢只係一個弱隊射手
大賽一定冇撚用
機會終結者

根本就唔應該打352 上場-6贏左熱狗就以為個陣work

返多仔啦

馬爆

我覺得渣古都仲有heart踢既
但mk真係散步帝

MK TIME TO LEAVE

嘩 癲

唔好再右邊攻啦 俾左羊斬仲好啦

mk攻防都散步
踢撚咩

WOW
馬加福

最慘係睇唔到有入波嘅能力

炸你老母臭閪

mk食屎

係，三個中堅各有各踢咁

贏就-6
輸就抵死
Goodest logic

MK fuck off

有無睇錯 摩佬痴左線？

竟然福馬同場

羊爆有buff

走la mk

變返4後

踢返451?

冇人識向前傳波，個個橫傳回後

Mk好撚似返工等放工果d樣

馬福古羊爆

摩佬今場牙較波點會位換位

福仔同馬仔 一齊出場啦終於

呢個換人其實幾合理 但估唔到摩佬真係肯咁做

追和啦屌

福踢右

442?

福馬上阿

大家期待嘅福馬同場黎啦

岩 鐘師遲早再拎牌

睇mk個樣都唔想踢1咁

433

拖肥又輸

攻佢老母臭西喇 反正都輸緊

又9斬
地波比馬爆啦

摩佬咁進取

MK對弱隊強隊都無表現，戰術唔啱佢，死出佢都無用

希望馬仔幫到lkk

好在屎波頂住

雪鳩mk啦

開波就應該呢個陣啦

史摩寧真係屈機神級中堅

細緊

正如有正常既換人睇啦

個人覺得拜利有d患得患失
係man mark同正常企位之間搵唔到個合適點

哇差d又失 牙爆

係咁大腳
但係lkk無下控到

屌你老味,中場完全輸鳩曬,追條撚咩...

隊波反而唔知點踢

屌佢老母 講波佬好撚失望wor

係達子給多左下咋

球球都要馬迪包,ON9到

地波分邊爆落地啦

好掛住伊巴 hold完再做到波

要向前，只識鳩斬

爆on9

球球都幾個夾佢，點控呀

比馬仔撚狗好不

對面azp禁死右邊

爆炸一出黎已經控到好多

一係傳得好廢
二係lkk first touch好差
上季pogba+ibra呢啲長傳真係食唔少

又高波又頂唔到

冇咗妹妹真係好傷

有邊個可以控到波超過一秒既？

依度要人1過10再入波架

呢隊西波下下大腳
痴撚線

下下斬個波比人做乜呀

英式足球

呢家隊曼好似攻唔上咁

同對猁時一樣

完

天神好鬼正

一有波就鳩斬上次
入條撚

達仔勁好撚多

都唔知踢乜撚

你廢能到

爆set到波

湧喇 唔好理喇

Everton 0 - 2 Watford

笑了，達子贏在有輸送咋

普巴長傳質素高好多

冇左普巴進攻冇晒form

次對強少少既球隊都淨係大腳
進攻完全冇form

爆個頭勁過lkk好多...

屌你老母我要普巴啊

無左妹妹無人識hold波

Lkk 下半場有冇掂過波

點睇爆一黎就頂到

冇人識帶波上前，亦都唔識向前傳
俾人一逼又要大腳亂踢

唔覺囉，人地把握力都好成條街

Lkk心口照去邊？

講firsttouch爆炸無論個頭同心口都勁好多

Lkk心口控比人
1對1咋呢球

無人控到波打咩野傳控

咁都控甩

70分鐘 開波

lkk咁大隻但次次輸身位

有人mark佢咪又係廢

佢痴到個波落黎都護唔到啦

福d角球。。。

其實係咪打唔到4-3-3?

LKK
M9/福仔 MK/MATA
HEHE 爆炸
MATIC
羊 BAILY 宗師 華西

咁睇好似好打D咁
10號位打唔贏兩個防中不如棄左佢

福暫時未有一下斬到比自己友

我覺得追得番

屌不如放手一搏試下比馬仔爆啦
唔想再睇福響度扭

Azp 都得贏佢

ching sick ball

爭住斬

盲都贏佢啦

y唔比羊

真

駁唔到

仆街突然好掛住blind d corner

其實我又唔覺爆係專登

點撚解一定要福開角

球球角球近柱

史波智商有冇70？
明明foul硬

10A

因為冇Mata

唔小心撞到姐 洗唔洗黃呀

Lkk d預判差到

鬥廢咩

佢都唔係為攞定個波，佢係為控走個波

佢呢排好鐘意斬近柱/貼門
練埋d咁既野 好好地斬12碼點咪好

摩狗成日想為啖氣贏轟 但今場就係輸佢啲on9部署

閪波

直情斬唔高咁濟

On9在邊？

史摩寧呢場真係世界級可惜

部署係咩

廢能到,乖乖地玩大巴能玩

點on9

同人鬥傳控
真心差幾皮

劉馬車幾時屌柒盧卡古同摩連奴？

泊大巴又唔滿意
逼搶又唔滿意
鬥攻又唔滿意
想點呀大佬

近幾季啲角都好差
連mata呢啲都斬得好差

撐第隊啦

大打進攻足球

老實戰術上無咩大問題 反而mk做唔到轉守為攻個下 仲大問題d

玩晒

差成班波啦呢個陣
鏝中前場全部星

上半場除左頭15分鐘幾時有攻過

贏唔到呀麻

領隊都唔同

lin......

都唔撚知點解冇人用都打352 迫MK打個球王位打到一pat屎咁

今年應該都係鏝

一招都搞唔掂

屌 仲換埋連加特入黎做乜

lin

其實係要咁踢
耐何班球員執行唔到

lin?????

可能對賓菲加入左球上腦

爆又甩屌

0攻勢，阿狗都好過曼

輸左
壓唔起
運唔到個波上前

出LIN = 輸多球

普巴幾撚時先出得返

有馬達hold波肯定好好多

no hope

藥膏

史摩寧真係好撚屈 無人過到佢

出爆炸自爆

唔要lin呀

點都好過打利

爆隊冇態

投降算啦

其實呢條中場，對咩強隊都輸啦
面對現實啦專家們

又唔洗輸

屌你爆炸食屎啦..

LIN要出來了

爆無態無計

大戰唔出mata
抵死啦

嘩屌 要輸多粒了

朝思暮想嘅爆隊

中間空撚到

如果係世三豬左啦

迪基亞

爆又變番爆

可能作客覺得咁打太進取,兩閘零防守咁
SHAW好似抖左兩年咁,淨係得D杯賽先出到

好條撚
對面kante藥膏法比＋3中堅輪流招呼你啦

爆炸次次頂到控到 到要用腳就甩左幾次

DDG慘能到.....

快撚啲入多粒啦

咁都唔輸

點解唔放馬達後備

後防放題咁

fellaini 入人地禁區算la
企正中間做乜

完全睇唔到追和既機會

真係唔知踢乜鳩

屌你老母 後面空撚到同ddg玩練龍😂😂😂

比人吹捧到上天既爆炸送左兩次大禮

愛字頭2:2

爆食屎啦

啱啱傷完

連個勢都造唔到

懷念廢老

屌都無人控波 其實已經好多場都係亂鳩咁踢

屎波真係好撚廢

中場唔夠人用
點都想爆早d出得返

班波連射門都做唔到，好弱

你快啲去食屎

踢緊乜撚野呀

早啲訓算

人地d波咪又係比得差
達子都控到

佢識嘅馬達同我識嘅馬達應該唔同人

完全睇唔到追和既機

羊out...

藥膏passing=0

馬迪頭先呢下企位同判斷一流

收我邊個斬波

出球王

訓唔到啦唉

屌牙

無羊邊撚個斬波

好彩車有巴卡

巴卡約高都幫到出曬面

其實我好廢 點解唔換我

換羊 on9

訓 屌 on撚9

如果唔係藥膏一早俾人456左

羊無力

無羊出爆黎做乜

唔撚識停波lkk

屌你老味玩鳩斬算撚數啦
中場都運唔到波上去架啦

Second ball次撚次都輸

幫左三次

屌呀？lin???????!?!??

摩佬躝啦

靠Lin出波

對面把握好啲已經贏幾球
lin救全家

lin左閘？

達子又1爆2

而家呢隊曼真係冇本錢打強隊

買唔到莫拉達真係

係咪代表訓得?

睇落藍衫既人仲多過紅衫既人係場到

點會換羊呀

人地藥高都硬到咁上
明顯我地前場作出太廢

冇羊邊個斬呀

似hehe

HEHE真係唔撚掂有價好賣

追返球先喇

即討真係咩都屌

好廢，車已經叫對攻，
曼城實差死你波都掂唔到

除左龍有邊個係世界級？

咁都唔掂？

今場戰犯就係lkk同mk

唔輸多球執到啦

達子咁爆得既

屌你老母臭閪俾人撚狗咁撚食屎啦摩佬

好多識波之人

成日話lkk一對幾既
達子咪一樣

咁既勢想追和

達子痴撚線

佢防守都算幫得多,上半場見佢仲多過見屎波

羅馬入到3粒
曼1粒都入唔到
雖然對面有返kante差好遠

無人肯認班波唔夠料

達子好勁

係都賣你先啦on99

曼聯最佳球員:巴卡

又唔撚掂？

勞卡古廢咗好幾場

有妹曼都應該控到下波

馬迪囉

就紅牌

一輸波就衝哂出黎

摩佬戰術
半場9斬個波比對面

之前俾曼玩一鑊而家仲唔報仇咩

慳錢慳出事

lkk前面停唔到波 淨係呢下做唔到已經唔洗攻

打弱隊先掂

幾時賣盧卡古？

一輸就賣賣賣

唔屌得 不如去香討好冇？
洗唔洗叫管理員禁我言？

曼聯速率太低，冇球員做到牽引

azp + morata = goals

同對面打一樣既陣姐,位對位即分高下, 邊D唔夠班一眼望哂
特別個10號位 夏世3同MK